[月經] 一人一段呢期最常唱既歌詞

然而全無用
投入所有已斷送
我再笑着痛
你也不懂..

像你沒來過 沒去過

當你未放心 或者先不要走得這麼近

MI NI KO I SAKURA AH E OH
Come and dance with me

終生不懂慈悲
於心欠缺同理
雪落盡時花開果跌了不起
於水深火熱中
發現善意的美
愛沒遺忘此刻一個你

我們的距離 到這剛剛好

經過一些秋與冬
回憶中
橫街內你面紅...

i want it that way

不過失去了一點點，傷口卻無限在蔓延

flying by~是我的寂寞神態

人生得意須盡歡 歡樂盡係我性器官

男人不講廢話不夠打亦能捱打

連登仔唔聽歌?

Megu megu fire endless night~

如果我遇見妳是一場悲劇 我想我這輩子注定一個人演戲
最後再一個人慢慢的回憶 沒有了過去我將往事抽離

有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有道理為你落髮必須得到世人同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

嘻呀嘻呀嘻嘻呀嘻呀嘻

熱情淡了嗎
想抽身了嘛
聊電話也洩氣了嗎
舊承諾應不假 卻忍不到悶吧

Despacito